有無人覺得吉野家而家真係垃撚圾左好多

岩岩叫左個牛肉飯 唸住扒一扒啦
屌你老母好似扒緊碗粥咁
痴撚線，不如執柒左佢啦

咁係間分店問題
出去食飯最撚驚D飯濕到一大舊 配料幾好食都變到唔好食